[突發侵金會] 侵侵喺板門店見金仔

トランプ大統領とキム委員長 南北非武装地帯で面会へ

2019年6月30日 13時18分

韓国を訪問しているアメリカのトランプ大統領は30日、南北の非武装地帯を訪れて、北朝鮮のキム・ジョンウン（金正恩）朝鮮労働党委員長と面会することになりました。トランプ大統領が共同記者会見で明らかにしました。

トランプ大統領は29日朝、ツイッターにキム委員長に向けて、面会を呼びかける内容の投稿をしたあと、北朝鮮側が談話で「非常に興味深い提案だ」と応じ、調整が進められていました。

北朝鮮の非核化に向けた米朝の協議は、ことし２月の２回目の米朝首脳会談が物別れに終わって以降、停滞していますが、今月、トランプ大統領とキム委員長が親書を交わすなど事態の打開に向けた動きが出ていました。

暫時只有日文source

突然見臉

如果北韓都可以同美國和解
支那唔知會點

搞President Shit後面

真係有機